將牆上面嘅memo整咗做GIF

朋友整既, 想點用都得。
佢本身既諗法係畀人放上ig/fb share,
Click一下睇下會停喺邊張度。

Push love u

好花

有無每張圖版本
或者慢版
想睇寫咩

依張GIF係1秒1張

試下0.5,0.3各整一張黎睇下

欠左你定點

比意見就話欠

頭先唔記得打條link...

呢張好好多支持

推

想用既人任意用

total有幾多張？

350

香港人啲字很美